你知道嗎？為何大解時會小便

因為大便時小解的尿液能起潤滑的作用，令大便不會黏貼著造成難以清除的狀況發生。

我們的身體真是十分奇妙，請讚好並分享出去，讓身邊人知道！

你射d 尿入屎眼？

講緊馬桶

留名睇長輩圖

不了

3000千=3000000年前

弱水三千千

癡線 樓主高汁到

呢句真

些牙左

我愛樓主

狗公泥

真

好波

你老母生你個陣都有小便

樓主又博學，又生鬼，愛黎cow女一定大把野食

鳩少陣啦屌你老

樓主厹

長知識了

屌你老母

失禁呀你

牛女

正皮佐

咁您知道點解我大解時無小便？

答到先算啦

因為你係雞

又上舊登抄文，辣殺樓豬

抄返自己都唔得？

死辣殺技窮呀？

溫故知新

狗公靠依類冷知識食女

樓主我屌你老母

傻仔

誤會大了

咁答案係咩

個角度都唔同

因為靚女唔柯屎囉傻仔

但佢大解喎 咁係咪姐係佢係醜女?

大智慧小解 woo oh

我中上女神

我唔笑 cos都吠

狗公

點牙 死臭g jer住哂

死狗公